黃店釘耳推介？

有冇黃店釘耳推介？
我見到有間叫fexxbuy@e-xxva既, IG D 相好恐怖，因為釘嗰D位睇落都好痛

搵黃嘅紋身穿環店

美富紋身 Sara